事頭婆今年91大壽

唔知重可以做幾耐

BTW: 祝事頭婆生日快樂

做多廿零三十零

無人燈佢 ?

可能科技夠發達嘅話
咪同事頭婆換過曬副偈都重得啦
btw happy birthday

冇假放

做埋今年好退位啦

god bless the queen

永續女王

希望女王多褔多壽